"Oh, ik heb van die kerel gehoord," antwoordde mijn bezoeker, "en ik zou erg blij zijn als hij de zaak zou oppakken, hoewel Natuurlijk moet ik ook de officiële politie gebruiken.
Zou je me geven een inleiding voor hem?"
"Ik zal het beter doen.
Ik zal je zelf naar hem toe brengen. '
"Ik zou u enorm verplicht moeten zijn."
